愛別人之前先愛自己

自己都不愛，怎可相愛

先懂得愛自己，才會有人愛你。別改變別人，也別為了別人改變自己。

Be a better me. 加油

千斤重情書

加油

自言自語

突然好sad

一晚兩個post
又做咩嚟

我好愛自己都無人愛me

下雨天

屎屎

聽日五點幾六點就解放了冇書讀就ifc見啦

咩nonjupas嗰啲？

有機會話你g

咁我知知地了

驚

估到少少 唔知中唔中

肯定估唔中

一個又嘈，兩個又嘈，想點呀

點呀鬼仔

下次比提示

可能係

仲唔瞓覺

聽日考科唔識嘅係香港啦屌

入咗想入嗰間比提示你

hk？過黎揾你

呼吸

唔係

咁冇緣了

咁我嚟搵你

可以食糖水

要肥了

問下姐
惡到☹️☹️😣

六舊腹肌

我有一舊

腩肉

想食

譚仔 明天食

ok聽日foodpanda

ok 一齊食

上次個意粉點

係咪整嗰個？有跟住整

我諗住考完整比屋企人試下諗諗下好似係聽日

寄比我試下今晚宵夜食左壽司

下次嚟搵你嗰陣帶埋你fatfat了 我想減肥

可以想買ringfit 但最近窮

switch嗰個？好似見過話玩半年幾有用

係啊 睇到最平800幾
想減腩

你都係

有冇人答到我點為之愛自己？
好想知

我唔理你係邊，retake ok?

落大雨就好，易訓啲

請我

我話
要 Rap 人地先要 Rap 我自己

我都想運動3成飲食7成點減呀屌 做得嗰十幾年仲要慳住嚟食折磨自己姐

冇得re 唔夠分就ifc

你愛到自己我再請

屌我一開始都諗到

每人定義唔同，做啲自己鍾意做嘅野？買啲自己鍾意嘅野？

ifc我嫁喎

愛到啦

借個天台嚟就夠

想食乜

比入場費

窮撚嚟

到底貴嘅蜜瓜係咪真係好食啲

未食過

我都係，所以想賺你入場費

我都未

比啲同情心啦

食囉 下次請

Respect, 老闆

分10%比你

請完去瞓街

啲錢我㗎喎。。

回贈

M記都冇得訓

你算唔算打劫我

m記有啲唔沖涼嘅呀叔臭撚到

點會

你聞過？

出面好大雨

佢經過我咪聞過。。

比你索

好正

我唔想的。。

要開埋冷氣

Cum毛巾被

開大個冷氣再cum被真係正

風扇都得，落雨冇咁焗

巴打撐住

agree, 如果唔愛自己既話，就算愛其他人，果種愛都係唔穩固/犯賤。

落雨有啲香

多謝你

你班人係啱啱起身定未瞓

單身時好愛自己, 一拍拖又唔小心add in

未訓

好大雨好好聽

想拍